坐紅Van同坐的士一樣買難受

的士揀客大家知
今日坐紅Van見住有3格排緊隊。
第一架未滿，佢見我行緊黎，都去到車門位，佢即肯關門開走，我肯肯地佢見到我
咁好啦我焗住坐第2架，我聽到第一架開Talker同第2架講 係我先留番條魚比你，不然你有排等，多謝我啦。

我真係唔L鋸，我唔介意你讓客比下家，但問題係無意義地 要我等多十幾分鐘你先開車。趕返工架

#冇預早出門 #冇聽特首講 #fuck

#遲到打個靚卡先

#咁樣tag好柒

#屌人地撚知你趕時間咩
#幫自己人好過幫你啦
#個司機同你有親咩

不然

我無啦啦因爲佢等多幾個字

好撚後悔聽完佢call台冇落返車